[暗黑兵法] 新廿三條立法即刻轉鬥紅

印一堆強國國旗派廢老街坊 邊個唔收就打撚柒佢
問廢老識唔識唱強國國歌 唔識又打柒佢
問廢老有無睇過習語錄 無睇就報警拉鳩佢
見到廢老著英文衫就問佢係咪唔撚愛國

集思廣益 仲有咩可以做

大家擺定一兩首紅歌入電話保命

支持